銅鑼灣地帶隔離 林卓廷有地政批既合法捐款攤!!!

銅鑼灣地帶隔離 林卓廷有地政批既合法捐款攤!!!

去個邊排下隊先啦

合法架!!!! 啲狗暫時冇強攻個邊

獲政府認證嘅反對派！

去慢慢排隊 越排越多人

SOGO幾條街企爆哂人

中國民主黨

捐完係咪有收據拎番

排隊2米社交距離無限延伸等捐款